廣 東 話 新 粗 口

祝你做__察！

你全家都係__察呀！

正一__察嚟！

諗起俾人咁話就好嬲好嬲

你生仔做_察呀！

唔好咁警察樣啦

死全家跟住下世做警察啦

你個林鄭！

小學雞

你鬧我其他都冇咁嬲

差佬